<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.0.0">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/blog/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/blog/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-05-03T00:00:34-03:00</updated><id>http://localhost:4000/blog/feed.xml</id><title type="html">Blog do Jesus Army BR</title><subtitle>NOSSA MISSÃO: ESPALHAR O EVANGELHO DE JESUS CRISTO</subtitle><entry><title type="html">Jesus Army BR e pandemia COVID19, vamos ajudar quem precisa!</title><link href="http://localhost:4000/blog/jekyll/update/2020/05/02/welcome-to-jekyll.html" rel="alternate" type="text/html" title="Jesus Army BR e pandemia COVID19, vamos ajudar quem precisa!" /><published>2020-05-02T11:33:35-03:00</published><updated>2020-05-02T11:33:35-03:00</updated><id>http://localhost:4000/blog/jekyll/update/2020/05/02/welcome-to-jekyll</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/blog/jekyll/update/2020/05/02/welcome-to-jekyll.html">&lt;p&gt;O mundo inteiro está vivendo um momento terrível por causa da pandemia COVID19. Muitos estão entrando em desespero. Achando que tudo está acabado. Mas lembrem do que Deus nos disse:&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre&gt;&lt;code class=&quot;language-text&quot; data-lang=&quot;text&quot;&gt;Alegrai-vos na esperança, sede pacientes na tribulação, perseverai na oração; Romanos 12:12&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;A &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;Jesus Army BR&lt;/code&gt; foi criada dia 1 de Maio de 2020 para espalhar o evangelho de Cristo. Deus tocou em nossos corações. Ele quer usar todos NÓS em seu exército. Vamos ser guerreiros de Cristo. Só através de Cristo temos vida e só através dele seremos salvo. Não temos certeza quando Jesus vai voltar, mas vamos ajudar nosso misericordioso Deus com os seus planos. Ele nós ama tanto. Seja um guerreiro do exército que Deus está levantando! Deus precisa de você, meu amigo e irmão em Cristo Jesus. Jesus é amor. A verdade. A vida. Obrigado pai. Obrigado filho. Obrigado espírito santo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O mundo está devastado devido a pandemia. Muitas pessoas mesmo precisam de ajuda. Tanto no aspecto carnal quanto no espiritual. Pensando nisso, estaremos levando alimento, agasalho, à elas. E o mais importante, a palavra do nosso misericordioso Deus. Elas precisam conhecer de verdade o amor de Deus e o seu poder. Na palavra está escrito o seguinte:&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre&gt;&lt;code class=&quot;language-text&quot; data-lang=&quot;text&quot;&gt;Para o homem é impossível, mas para Deus todas as coisas são possíveis; Mateus 19:26&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Se você mora na região de Betim e MG, entre no nosso site &lt;a href=&quot;http://www.jesusarmybr.com&quot;&gt;JesusArmyBR.com&lt;/a&gt; e procure pelo formulário usado para preencheer os dados para nós ajudar com esse projeto. Vamos ajudar quem precisa!&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">O mundo inteiro está vivendo um momento terrível por causa da pandemia COVID19. Muitos estão entrando em desespero. Achando que tudo está acabado. Mas lembrem do que Deus nos disse:</summary></entry></feed>